廣播處長梁家榮：《頭條新聞》絕非新聞報告節目 其借社會熱話 反映社會脈搏 讓觀眾舒氣釋懷

廣播處長梁家榮今天發信予香港電台工作人員。

廣播處長梁家榮向香港電台工作人員發信，表示自去年社會躁動至近月全民抗疫，香港電台像社會各界一樣，遇上前所未見的挑戰，感謝同事一直堅守崗位，盡心盡力為市民服務，這段期間收到的不少意見回饋，不論是讚賞、意見或投訴都是鞭策，砥礪廉隅，港台須精益求精，做好本份。

梁家榮在信中提到過去三個星期，社會不同群組對《頭條新聞》内容表達關注，意見紛陳。他強調《頭條新聞》絕非新聞報告節目，内容特色是諷刺和針貶時弊，這類城中少有的劇種，借社會熱話，反映社會脈搏和讓觀眾舒氣釋懷。

梁家榮表示，新一輯《頭條新聞》啓播後，上月1日至本月8日共收到3萬多宗讚賞，另有6000多宗意見和投訴。他說，任何節目均須不停完善，會珍視每宗回饋，每宗投訴亦會按現行機制審視處理，必須經常自省，虛心接受投訴，查找有待改善之處。

他又說，絕對體會其他部門在過去一段日子的辛勞和難處，希望部門與部門之間互相理解，各司其職，更好服務市民。

支持Rthk

梁生好波！

呢個時侯一定要企硬呀

Push

佢寫得好大體

唔好話email無用 少少嘅支持都好重要

似避重就輕，少少想跪多啲

講得好

未跪係因為要表現仲有言論自由比外國睇

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片譯左做英文 想搵Twitter手足幫手

小弟上左英文字幕但要搵Twitter手足幫手獻計點樣RT比外國議員見到

梁生對員工算唔錯!

佢都算係咁

我今晚試吓

推

支持ｒｔｈｋ！

成績表！黃圈手足頻道高手紹突破三萬！下一步推上五萬！

講得好，支持梁生，支持港台

Push

支持RTHK

tks